# tai-khoan-rieng-tu-instagram
Tài khoản riêng tư trên Instagram là gì? Cách cài đặt đơn giản
<p style="text-align: justify;"><a href="https://blogvn.org/tai-khoan-rieng-tu-instagram-la-gi.html"><strong>Tài khoản Instagram ở chế độ riêng tư</strong></a> luôn là câu hỏi của nhiều người dùng mạng xã hội này hiện nay. Tại sao cài đặt được chế độ này? Với chế độ riêng tư này những tài khoản khác không thể nào xem ảnh, theo dõi bạn như các mạng xã hội Zalo, Facebook.</p>
<p style="text-align: justify;">Vậy cùng <a href="http://blogvn.org" target="_blank" rel="noopener">blogvn.org</a> tìm hiểu thông tin chi tiết trong nội dung bài viết dưới đây để hiểu rõ hơn về chế độ riêng tư này. Bạn có thể cài đặt và bỏ ra đều dễ dàng chỉ trong vòng 1 nốt nhạc nên hãy yên tâm nhé!</p>
